尋獲去咗機場接機嘅入嚟，一齊檢討

先利申，我係純和理非，唔係好識講啲咩大道理
只係想講下少少對於尋晚的愚見

尋晚大家面對嘅，係好矛盾嘅局面
有手足堅持和你飛，接機口號文宣戰，要令旅客有好印象，知道香港發生咩事
亦有手足認為，在離境大堂阻旅客入閘，癱瘓機場運作，損害經濟利益，但就會損害旅客民心

其實兩個方法都無錯，
唯一問題係：尋晚真係唔夠人！
尋日之所以做到癱瘓機場，係因為真係好多好多人
加上機管局極有可能係未應對過咁嘅場面
先會作出令所有飛機無出無入嘅決定

但尋晚唔係咁，人數唔夠多，淨係T1已經唔係812個場面
再加上兩隻公安，形成咗睇落好多人，但唔集中目標去做嘢

接機嘅唔夠人嗌（好多人喺地下坐唔知做乜，或者坐喺離境大堂啲角落，唔知幫緊啲乜）

樓上departure想阻人入閘，明知唔夠人都繼續做，阻又阻唔晒，更同旅客嘈起上來，
需知道尋日個情況係，外面塊板寫cancelled，
閘內係照boarding，而當旅客check in咗，
佢入唔到閘上機，保險係claim唔到架
變相就會賴落示威者到，繼而就會失外國人民心！
加埋公安捉狗，根本就係聲東擊西令你唔夠人做嘢

呢啲都係政府同機管局合作嘅手段
令到接機和你飛同departure塞旅客有內鬥呀
（尋日淨係塞departure已經幾次因為唔夠人，喺照塞定散去其他地方幫手而手足之間有爭執，又話有鬼）

重點係：旅客反感會失去好多民心支持
人數唔夠亦癱瘓唔到機場運作（閘照開，機照飛）
玩多幾日就畀人捉到路
機場呢隻好牌就好快玩爛

上次稅局之後，手足有道歉日
尋晚機場搞到咁，真心肉酸，係咪應該打返啲文宣戰收復下尋晚嘅失地呀？

核爆都唔割蓆，只係想大家一齊上做好啲

Sorry for 1999. 小弟愚見，唔好屌太大力

《香港機場說明書》全部同我入黎！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

人少有人少做法，第一次和你飛一樣冇812咁多人，但係大家一樣達到引起關注，明確表達訴求。

尋日真心違反原意